2019年tvb揾咁多影星拍劇，但放萎萎落去倒米

上年俾人屌到碌柒因為唔拍港劇
愛回家長居收視冠軍證明香港人鍾意本土野
揾惠英紅揾黑仔本來好事黎
但放呢條撚樣落去
即刻興趣大減

鬼唔望梁勁廢有日好似G.E.M咁俾大陸過一棟

金像陣容夠有袁偉豪同達哥啦

關咩撚野事

發現Tvb越係大製作越係搵大粒野返嚟拍劇本最易出事

推

究竟袁偉豪邊忽金像陣容？

定係幫緊金象米代言？

睇返Wiki 佢有份係無間道做重案組探員 所以金像指控成立

推撚到佢再仆街

因為所謂大製作就係攞錢搵星返黎 但劇本編劇燈光道具調色幕後全部一成不變 加上佢地絕對係眼高手低 所以成日搞到不倫不類

你咁講 黃浩然係無綫直頭係周潤發係電影圈既地位咁啦

張衛健無出事

垃圾

條柒頭自從去完張繼聰IG發神經就潛到而家唔敢再出POST

做佢老婆會唔會好尷尬
有個咁撚on9既老公

唔on9就唔會嫁比佢啦

見到廣告有勁廢同袁偉豪已經唔想睇

萬千星輝耀偉豪

點解Tvb劇集d poster可以設計得咁差